【有片睇】Samsung 公開 Galaxy Fold 耐用測試片段 機器不斷對摺手機

Samsung 早於今年 2 月，發布旗下首部熒幕摺疊手機 Galaxy Fold ，讓不少支持者感到十分驚奇。雖然 Samsung 方面早已表示，新機的 Infinity Flex 熒幕及鉸鏈經過一系列測試，證實可以經得起 20 萬次摺疊。不過，外界亦十分關注手機熒幕的耐用程度。如今， Samsung 更於網上公開他們的實際測試過程，釋除外界疑慮。

事實上，早前 YouTube 上曾有試玩片段流出，當中可見 Galaxy Fold 的摺痕相當明顯，引起外界憂慮產品的耐用程度。外媒《Engadget》指出，從最近公開的官方測試片段中，仍然可以看到 Galaxy Fold 上的摺痕，但在影片某些鏡頭則看不到摺痕的情況。

外媒《Engadget》亦指當 Galaxy Fold 摺起時，熒幕對摺的角度只有 85 度，並非完全對摺。因此當用家將摺起的 Galaxy Fold 放在桌面上時，熒幕亦不會完全平放。相信對要求較高的用家來說，仍要留待真機登場才能夠好好檢查清楚了。

資料來源：Engadget

• 不想錯過新科技 ? 請 Follow FB 專頁
• 要入手生活科技潮物 即上 unwire store

屎為果部呢

要再挖角先偷到部對摺機

對摺個較位耐用又點姐...重點係痴唔到mon貼+膠面mon 求其有條鎖匙銀一銀都花

撚頭咁大，吹到咁大點收科

痴mon貼
好心買部萬五蚊嘅電話就唔好咁小家

喺apple 未出摺機之前 呢啲機只係gimmick 唔實用
手機科技已經到左樽頸，再搞落去不如搞service

喺Apple 出摺機之後，手機科技先會有新嘅發展方向同空間

三叔起碼都話測試過講到可以摺幾多次
而家仲出埋片畀人睇

記得上次mwc發布
佢哋個高層都答唔出究竟可以摺幾多次
真係柒到仆街

擺明係屎為偷咗人哋技術
打算拿拿林出咗先
搞到冇時間test咩

成段video 先開合14次，如果咁都爛就執左佢啦

好似雞蛋仔d機

我想睇第20萬零1 次齊齊爛個幕

點會痴唔到，分三張囉，左面一塊右面一塊副mon一塊

中間有野攝住即時 KO 個 mon
諗起都淆咁就無左皮幾兩萬

Ok 等幾年後技術改良咗
冇乜摺痕 就買其他廠送都唔用三叔

買得呢部機既人根本唔會care mon貼問題

睇得出好堅固耐用

造假

兩日咁多啦

笑死人咩
段片摺左幾次就吹到話20萬次
搵鬼信

機械人 摺既力度 同人一樣？
永遠都係得一種方式 打開
人日常使用會放褲袋
呢D 咁既測試就算L數喇

用家打開點會上下平均用力開你做幾多次都冇代表性啦

正常都係用手指左右夾開 力點同支點完全唔同

設計耐久性測試個個炒得啦